有線：中國官方答應永久撤回+釋放特赦被捕人士，並提供醫療援助及賠償

拉

代表香港未推到盡

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

唔洗拉既 一睇個標題就知唔係講緊香港
大陸終於跌入圈套 帶頭破壞法治
香港跟唔跟

中共虛以委蛇，等香港搞掂咗即刻清算你地啦傻鳩

共產黨會退 定因為只係地方土共同埋濕鳩村仔

拉咪拉囉
關你撚事
係咪拉個post都要你批准

慢慢消失

連日本新聞都有報，支共驚到頼屎

左膠退散圖

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

事實係
廣東係中國既春袋

唔好咁天真啦

記者抄低喇
到時問下777點睇
係咪中國好無「法治」呀？

又放風試水溫

烏坎村

放完
事後暗中消失

，

有邊次唔係咁

我留意到呢句
「繼續走上街頭周六在鎮政府前拉起反對火葬場和共產黨萬歲的橫額和公安對峙。」

係，做既野大家差唔多，但人地係以黨打貪去做，我地反緊極權，完全兩回事

痴線
呢單野令我覺得香港政府係玩緊暗黑兵法

唔起火葬場, 起其他野都得啦

推

X2

秋後算帳
佢地實行緊信用系統了

條村仔啲鄉民wfc

大陸咁做係驚全國都會引起示威

其實好明顯
班人都係為利益唔係反對政權

共匪唔可以信啊，一定會清算架

因為香港未反驚車
香港要檢討下
人地玩得幾日就搞掂

之後會被消失嗎? 😏

【茂名抗議起火葬場】 【官方回應訴求: 永遠不會建，釋放被捕人士】
【茂名抗議起火葬場】
【官方回應訴求: 永遠不會建，釋放被捕人士】

茂名文樓鎮過千名民眾在鎮政府門外，聚集示威了四日之後，終於都在周日聽到當局的承諾。文樓鎮黨委書記李偉華對住示威者說：「人文生態園(火葬場)是不會、永遠都不會在文樓建設。」

除了承諾不再興建包括火葬場在內的生態園外，化州市公安局局長亦在周六指會釋放被捕的示威人士。有村民指當局答應了會特赦所有被捕人士，亦為所有受傷的示威者提供醫療服務和賠償他們的損失。

文樓鎮是在上周四開始有人示威抗議當局興建火葬場，公安出動水炮車和催淚彈驅散，造成多人受傷。直至周五下午網上流傳一張，當局發出的公告聲稱會叫停項目，但村民懷疑是造假。於是繼續走上街頭周六在鎮政府前拉起反對火葬場和共產黨萬歲的橫額和公安對峙。

當地有餐廳提供免費飲食打算長期抗爭，但最終就以政府回應訴求。而結束短短四日的示威，有村民指很滿意結果，「我們對政府還是有信心，因為畢竟人非聖賢，孰能無錯，只要他知錯能改。」

至於早前有份入村打人和發射催淚彈的公安，村民指不再追究，因為雙方都有傷者，而且政府答應賠償損失。但他說希望政府下次可以在工程開始前多聽取民意，不要等到衝突發生後才說用賠償來解決事件。

#火葬場
#示威
#釋放被捕人士
#有線中國組

唔接受，呼籲各位市民千其千其咪撚收貨

記唔記得五大訴求
記得初衷

記唔記得winter on fire

預左係咁架啦，睇微博班大陸人特登將件事傳過嚟，等共產黨驚connect ，你班友仔純粹俾人當condom

Push.

呢個分析好合理
大家都係現實啲唔好打咁多飛機
或者中共會讓步但唔會而家囉一定

有果效

共產黨

仲話同大陸人CONNECT
笑撚死我

為行益易解決，但為民主依煩既概念就煩，因為會影響到當權者權力，如果拎五大訴求既示威標準黎要求標準工時/全民退保，港共一早跪咗

如果香港玩呢招記得咪撚收貨

五大訴求 缺一不可！

唔好唔記得烏㰞村

唔同

香港而家起佢地立場係動搖緊佢地既權
大陸個d 好明顯，唔起就解決得到，呢到唔起第到俾多d 錢都一定起到，對中央既權唔起任何影響

向暴力低頭?共產黨怎能管治中國?怎能站得住腳?

係咪可以講定RIP

當年烏hum村帶頭搞運動嘅人 最尾全部拉晒
不過中共喺大陸都會做下門面功夫
唔知點解喺香港會搞到咁撚肉酸

你精人地都唔係蠢

笑死 去睇有線條片 舉橫額寫共產黨萬歲

中共都好信

人地比左落台階支共 所以回應訴求 但對方無交出權力
你信支共既 佢地就係贏左
但你唔信支共既話 佢地只係階段性勝利 袋住先
過一兩年條邨「唔知咩傳染病」全村人死曬都唔奇

特赦被捕黑警與白衣人？

人地咪醒，打著紅旗反紅旗。

秋後是基本啦中共信得過
支那都會上樹

證明共產黨想退
我哋都應該畀條退路佢
只要共產黨答應五大訴求
香港人馬上結束行動

人地全市罷工
我地口號革命
要香港人罷工
簡直天荒夜談
和你lunch叫下口號咪算

廢時睇, 你老味中國信唔過

其實是 普選掐佢春袋 但是現實話比我地寫一定要咁做 因為你退讓被捕勇武手足實做condom逝去嘅義士亦唔會放過我地

請置頂 你呢嗰言論好危險

結果2020茂名瘟疫
拿我唔係黑心或者點點點，如果真係咁我寧願炒車，死無辜人好撚慘架大佬
但係中共手腕真係...以前聽開老師有句『只要我鍾意，啊什麼也可以』，哇屌，去到中共到真係有回音

無錯！
大陸定為反共、港獨先企硬
換其他民生嘢，50萬人遊行就夠啦，唔洗去到特赦呢一步已取消

鳩佔好重要一個原因係中共理解香港問題係港獨
而呢個係佢地好重要既一個底線所以唔會退

之前起底過啲左膠
跟本佢地d人黎
唔洗留手
打埋一份就啱

缺一不可！

佢地當民生問題解決住先
錢可以搞得掂
亦撼動唔到政權

香港就相反
民生問題搞到成pat 屎咁都唔識反應
而家 搞到個問題係錢搞唔掂。。。
開始集體反思個制度本身有問題

考第一諗野係唔同d

？？？？？？？？

我地同佢地最大分別
係我地清楚見到知道中共嘅恐怖 所以想要真正嘅自由
而佢地食曬屎但仲信攻政府 只係想搞掂目前嘅單一事件

你是唔是去左平行世界69 坐緊監
612佢即出特赦+獨立調查我都半收貨

6.9反送中是港獨

on9特區政府又話特赦代表冇法治
大陸特赦即係代表D乜

留名等睇低能仔讚好中共然後仲覺得中共好過香港政府

慣性手法，以退為進，逐一擊破，加強控制。

dllm標題黨

唔清算黑警？ 5大訴求呢？

又係你 ?!
大陸認為呀，天才！
大家爭取嘅嘢唔同, 大陸認為 <> 我哋認為
你要諗下對家諗乜先得ga, 天才

雜種唔親自黎港道歉都唔接受啦

一開始就覺得大陸人佢死佢事
係連登總有大中華膠衝出黎柒

村民指不再追究，因為雙方都有傷

甴近平

ＯＮ９
中共信得過
岩蛇都會上樹啦

等風聲無咁緊就會屠村殺晒入面既人
中共常用手法

點解件事咁峰迴路轉

今天燒山有講。

補圖

你唔係信下化？
你有上過大陸做野就知一定會抽後算帳
果班人根本死硬，只是早死定遲死

幫佢哋煲大佢，等其他省市村學習下
廣獨不是夢

係港共上報話我地要港獨 支拿咪唔讓 但我地無一個訴求係要獨立

唔明，姐係條7婆 9up比中共聽香港情況，
而中共自己又唔撚知香港實際乜事而
理解香港想港獨？

你知我知中共都知
但你要佢地放開佢地「原本應該擁有」既權力？不了
即刻老屈你地港獨，反動先

所以不嬲都話本來無港獨，帽子扣得多就有左港獨

PULL

證明我地未夠惡

煲大

了解下中史啦,如果唔了解search下咩叫抽後算帳

我想港獨啊

其實點解仲要搵東莞同我地比，你試下佢地同香港爭取既野調轉？

大家結果都一樣

逆向思維
如果支共犯係香港既錯 再犯埋係廣東
佢就真係即刻玩撚完

大陸一靜落嚟就做野

家陣唔係你開條件
係我地講
五大訴求 缺一不可
無你就等爆炸
我地全香港括左出去
我地唔會做新疆

其實千幾人就可以咁惡。
我哋唔止千幾勇武啦，再「班」啲煙花，有冇得諗？

大家可以繼續升級

Pull

轉頭咪派兵殺人
信中共一成 必定無命

邊個帶頭邊個咪被叫雞，被殺人囉
easy

慢慢秋後算賬啫

fdgdfdfgdg

上面一定知咩事
港獨只係屈鳩我地

最後全部被消失

深夜熱門wtf

CLS

打錯自
鳩估好重要一個原因係中共理解香港問題係港獨

我唔覺得係林鄭問題 至少唔只係佢
雨傘個時已經已經吹緊我地港獨 個時林鄭都未上台
中共自己發言都成日外國勢力前干預內政後
對佢地黎講理解香港問題做港獨容易過係制度問題/管制失效

無論咩原因都好 2014個時中共已經好警惕香港所謂既分離主義
結果有咩風吹草動就自動理解做港獨

但係其實依家佢哋最終都係so called「跪低咗」
茂名呢單嘢其實等同於同其他省講佢哋都可以行出黎抗爭逼政府回應訴求所以我覺得反而佢哋呢次好似開咗個頭俾其他地方睇咁

重點係特赦呀連登仔
人地點秋後關你地撚事？
推到有記者問下中共咁樣算唔算破壞法治

講個笑話 中國有信譽
留名睇大清算

仆街，想按熄苗頭

差啲煙花

可能又係good cop / bad cop

起碼都算有問責賠償
尊重返民意 令村民信服
港府嘅問責制真係。。。

見到未啊中國的人民們
會鬧的孩子才有糖吃

你雙普選同港獨根本只係個名有差別
以而家咁既政治環境
比你普選行政長官咪即係變反共基地
777已經話比你知掌握香港既行政權係有幾大權
動用緊急法 武力鎮壓 選擇性執法
極權既野佢做到足
假設你係共產黨
你仲夠膽比雙普選香港?

香港人太政治潔癖，好幸已經開始有勇武。

信佢一成

雙目失明

因為曱近平驚越攪越大。

香港好蝦啲？

香港武勇對大陸人嚟講真係得啖笑，大陸人第一日就識用遠程爆炎高階魔法，同翻轉晒D警車了。。

香港掟咁多火魔一個警察都冇事。

人地連醫藥費都肯賠，香港行過被警犬無差別攻擊爆埋頭都冇人理。

信佢一成

On9 仔發現

籌夠錢請臨時武警就會反攻架喇

大家法律唔同多鳩餘啦，不過大陸以後就收聲唔好對香港說三道四

跟本特登做場戲誤導人咁洗底

記者咁撚醒就好

我哋可唔可以講，
共産黨萬歲，支持獨立委員會？
呢個可能有機。

絕對係，一定清算

假左膠，真藍屍

同烏坎村一樣，之後清算

p牌拉

我懷疑係咪大陸突登搞出黎做比我地睇
等我地覺得支國好好

抵打

香港....

真定假，我就唔撚信，賭丁都得

咁嫁咩

代表中國無能力應付兩條戰線，即係而家再有任何地方搞示威政府都會即跪黎平亂，要將呢個資訊傳返大陸，打中共分田地，此其時也。

其實八九學運都係全國性

但當年8964中國命係發展中國家，係今時今日重現我諗就難d

屌香港衰撚過大陸

佢係國際貿易上面拎着數嘅時候都仲聲稱自己係發展中國家

證明左香港人係垃撚圾， 你唔發惡政府根本唔會睬你。

pull

定係因為錢車可鑑？

可能係不嬲都咁柒 只不過消息封鎖

人地問你拉乜咪問囉
係咪問下都要你批准

當然有分別 最少係基本法底下支共仲有得dq行政長官

大陸想你香港人覺得大陸好，之後下年做樣換特首，跟住就信哂佢

文宣啦，支共可以回應人民訴求架
人地放火推警車都無比人告爆動

其實係根本兩個問題

中共眼中：
起火葬場係小問題 （甚至上唔到政治層面）

但香港嘅政治 唔止係地區政治仲係國際政治 退一步都唔得

茂名 做到

所謂既國際城市做唔到 ?

淋病你個痴線婆累撚死香港

一陣記得問

補充資料

你真係信中共承諾？
你真係信佢地唔會比中共抽後算帳？

中共夠話港人治港，高度自治，50年不變啦

烏坎事後玩抄家

大陸全部地方都實名認證，實時監控
表面功夫咋
秋後算帳係遲早嘅事
反正都認得晒邊個有份

起個核試場係隔離

五大訴求缺一不可

其實只係代表香港政府的政治智慧仲衰過中國的一個鎮政府
叫佢港共政權都抬高左佢

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

仲有人信共產黨
Google 下烏坎村

我屌柒你老母個臭閪呀
唔使你批准呀

你老母做雞

嬲豬呀？

好過你條女係肉便器

老鳳鍾意屌咪屌囉
關你撚事?又唔係屌你本人，係屌你老母
係咪屌你老母都要你批准?

我又冇問你點解要屌
傻閪嬲到你

好過你老母做雞

人地深知道支那最窮啲撚樣係癲既, 搞大左好麻煩
但香港既大部分係廢物, 癲唔起咩樣, 打打殺殺都無乜發癲行為

邊個會信中共對人民既承諾？

訴求實現哂

秋後算帳、以退為進、慢慢消失

照緊鏡？

支那只係香港燃起支那內部星星之火，不過命運係阻止唔到

你

你老母做雞比狗屌

唔食

係時候問佢屙尿起咩腳

唔出奇，我都咁諗，過幾年google map唔到呢個地方㗎喇

事後全村消失

我淨係知你老母係比狗屌

香港點做通息封鎖

拉你個標題啊屌

廣州參考我地 , 我地參考廣州

咁周同學同陳同學幾時出返黎？吓！死左唔會再出現？咁大家明應該點做啦，由有手足同香港人死左開始，五大訴求已經完全唔夠，要做就做到底

五大訴求實現之後就停，大前提係示威抗爭其間無人死過

我地香港人唔可以再比廣州人睇死啦！

香港人真係慘過地底泥

不過人地第一日就勇武
和平示威係咪沒有用的